【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (6) - 五星仲廢過三星

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：
開SER後入官網睇

Android：

首抽評價圖：(2018/11/02版)
光暗不在本表評價中

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯九)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯九)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

事前仲拎到，但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

屌，原來有咁多頁要貼

咁玩得依d game都係因為d角色有愛姐
不過我長玩既原因我覺得係d 人物3d模組同埋個feel有少少似以前玩dnf個種感覺

所以keep住玩落去
其他game我好快就棄,反而呢隻覺得真係會玩得耐少少

你貼哂佢呀,湯巴整得好辛苦

要繼續抽定可以留石

想問下組隊跟咩優先？除左克怪屬性外，專長？職業？

專長&職業

ok,thx,你地除左首抽都儲石等光暗先抽？

D石留黎做咩?煲醋?

其實我好耐無玩過韓仔依D眾生皆能6星嘅育成GAME 唔係我唔見左個digimon ac而垃圾笨大又唔肯比番我嘅話我應該玩兩玩就棄

光暗抽要用另一隻卷
要普通抽120次先可以抽一次光暗

有無話抽到邊幾隻之後可以唔洗抽住

抽到你覺得唔想再抽為止
你唔抽得多無得抽光暗

我第一隻韓手機驚
唔知點講好，用溝女既角度黎講就係

依隻game岩feel

升肥好撚攰 升得又慢又要手動 頂唔順

之前玩得最耐嘅應該係七騎 第一隻玩依D嘅係Morning

辛苦打40體關算啦

已經打左 幾粒鐘升得一隻4星肥

認同
同埋呢隻驚既自動好蠢
相比起魔靈召喚黎講

魔靈用水劍刷火山1下普攻死晒啦 水刺唔得

morning依家仲有冇人玩

實有架 少姐

個陣岩岩出 我抽中左土天使之後7舊水放左比人

我1500蚊買火龍水女武神

個陣個玩法同D怪係幾吸引嘅

[/quote]

【公會重要性】及入會後【每日】該做的事情
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

【聖域】升級推薦(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

頭先搵唔到我都係照COPY上一個

唔緊要，下個POST吧，反正寫咗都預無人睇

我有睇架

垃圾第一頁無人睇

結巴叻叻

留石乎？

我仲等緊睇你打完10-10 抽光暗

我依家啲體車晒落活動度，完咗先推

依家肝左幾多塊餅？

抽到你都無位練啦，要坦有坦、要打有打、要奶有奶、要加速有加速
想曬咪講囉

想抽咪抽
隻驚都係得光暗角係人權角

我都想曬 可惜

換淨啲催化劑，其他換晒鳥
第一時間換書籤放

屌咁撚快 你有好多葉？

我見出左新角，唔知評價如何

暗拳先值得曬啦 有幾個連登仔都係木刺水奶/3五星起手

送1-10 水盾+水劍帳號

另外想問有無公會收人

暗拳仲曬乜鬼，拿拿聲賣帳好過啦

無啦，車曬落去，升咗好多肥，爽死

3 5星

湯巴有冇之前個POST句升技網條lINK

冇木奶係咪用光正太就得

亞服新手求好友
順便求公會一齊玩

光正太回血好少
你要搭多隻坦
有木奶就當埋坦用

光正太用緊上buff 唔太補到，4星火奶中後期拍得住木奶

sub story世界第10關 木奶輕鬆1帶3 放置一流

木奶帶要磨幾耐

3日free summon
全角色5星4星4星

得啦知啦

其實4星都唔算太難中

10分鐘到
又唔趕 由佢慢慢打 最緊要穩

我抽左過百抽，四星都好難中。

一切都是命運

估唔到呢隻game已經發展到研究出磨隊

4奶陣

唔中垃圾3星神器我當贏咗

邊有咁多奶喎

我有

邊個黎輸出

lm

可能因為依家啲手機game乜都自動，失去咗某種樂趣

除左刷關之外全手動

國服仲收唔收人

3星水爪同火爪 升邊隻先
無其他水屬 但火屬有火斧 頂住先

所以辛辛苦苦打完10-10抽光暗，出隻真路人，唔怪得有啲巴打想棄game

叻啦叻啦 單機玩啦你

我出左真路人都仲未棄 唔好再講 再講多兩講我都想棄

4000蚊有人收

國服刷左個火斧，之後1-10太貪心，去到30乜都無

我都怕自己有呢一日
所以唔敢衝咁快,鳩玩下先

賣左之後可以去淘寶任揀一個想要既ac買黎玩
之後淨番d錢課撚哂佢

屌 比你地講到咁 都係重玩算 有冇人要我依家個帳

其實啲葉係咪拎晒去加速同買體就得

有咩英

我覺得真係幾平
課幾千蚊落去都唔知會唔會有1隻4/5星光暗
4000蚊可以買到隻暗拳
利申冇錢

水戰 火法 木奶 木刺

重刷到就放依個出黎

痴線咁齊腳都棄
唔好棄啦

咁都重刷

心血啊

你想刷啲咩出嚟

木奶水刺 同埋睇下10-10中唔中到5星 唔中應該都再刷過

抽垃圾我反而都仲玩到落去
嗰陣韓服棄game係因為升咗第1隻6星 因為唔想再升第2隻

比你地講講下 見到自己光暗中個隻真。究極路人 搞到想刷光暗中5星

刷到2046都冇
光暗5星

咁刷法...都幾花心機，去到10-10喎

令到佢唔變路人

升咗幾耐先有第1隻6星

我木奶水刺都想重刷 玩到好廢

10-10打過之後知要點打應該唔難打番上去 係怕打完之後又中垃圾

轉過黎國服一齊玩啦

依加隊野無水屬 但有木奶 火斧 4星火盾
係咪升左水爪先會好過先火爪？

個隻野真係睇哂咁多評分都無佢個樣

照升火爪 水屬你用朋友d公廁水刺就夠

咁勁都重刷

打到第8章啦 但係想打埋10-10又好似要好耐

你個個仲勁啦 有刷肥神角

打完10-10 唔中就過黎國服

木奶水刺都刷
已經係最強既奶同最強既輸出

10-10送一抽中

你走先我掩護你

無用既4星 留係到做狗糧定賣左佢好？

未load到圖已經知係咩料

出現了

留起佢 除非你大課長 覺得自己會抽到好多重覆番黎先好做狗糧

又要刷多次10-10好曬時間，話唔定遲下你個隻會buff呢

你望下上面先啦

yes
以佢咁快就郁d角黎睇
應該會救d劣勢角唔出奇

望到了

呢個時候po出嚟仲唔係想引人棄驚

我都課完乜7都無啦
算啦

中暗拳仲要2隻木奶 加埋成5隻5星

覺得個post過多一兩個post之後就會多左好多平時唔會點上黎推post但無啦啦貼張圖出黎話10-10一抽中

你都差唔多啦

係，所以等下

如果每日可以刷到一次10-10
暗拳都4000
其他5星都應該值唔少
發達大計

下個標題:10-10一抽中

首先要有時間每日一次10-10

要置頂張圖

搞好耐 開頭冇帶狼出街 用3隻銀色+1隻金色狼整得1隻4星
到後尾先知要升肥同埋要買小怪

每日一次10-10嘅話應該要好好運頭8抽加30抽中兩隻再極速升好一野推上去先得

刷首刷咁好搵
全職刷啦

唉 應該課少少抽多20抽博下抽光暗定重生好

2木奶有乜用？唔自食？

次次一抽果D都係出完果個post就人間蒸發左...

儲多4隻5星肥 就可以轟上6星啦喎

玩到唔知點玩

正常啦 人地都係想曬命 唔通留係到同我地班非洲仔吹水咩

勁果堆三星好似仲難中過四星
拉條斧,毒弓得一隻
火爪未見過

將目標放係10-10

有無巴打開公會呀

繼續啦 刷水刺加木奶刷到天光都未岀到黎

冇火斧好難玩

3星會做狗糧喇掛

3星賣出去會有1粒藍色嘢
夠15粒可以換升技料

重覆咪做狗糧
或者有d你明知佢唔會出頭,eg 2分幾個d

個d咪要黎食,好過養隻狗養到天昏地暗

三星我會拎去食自己
我諗會升到陣型SSS先拎去做狗糧
第時開轉職可能會翻身唔出奇

可以開個國服同步玩下，過下手癮既

講起火斧就諗起尋日有人話廢

下一條問題 應該課兩個238 定係一個788好

比我就課788

留聖誕先啦~

所有角色都唔會做狗糧

3星的確係勁過5星既

個個係話5星火斧 唔係3星

咁又係，每個人價值觀都唔同，無話貴唔貴值唔值

聖誕到可以能又有大特賣

勁
起碼值4000蚊

非洲人都係繼續用番三星戰隊算

上車靠佢喇

老老實實,120抽先有一次光暗抽
仲要中暗拳好似係0.幾%
真係課10幾萬都未必會中

係咪玩亞洲ser多

玩亞洲SER
除非你想半夜起身拎體

朝早6點起身都得

叫價4萬

亞服少人 時間正常
國服人多 時間唔正常

5萬排

先果排好似有巴哈仔賣左萬三蚊台幣

光暗中瑪雅 想棄驚

咁你地係玩咩服

兩邊都有人玩

亞服仲有無位
LV40
ID:獅子神

個迷宮可以點行去下一區
行到負哂都未去到

開大個地圖會話你知邊個出口係去到下一個迷宮

我依家仲差20抽就有多塊金光 就可以換光暗 係咪應該少課一個238 抽就算好D

有新女騎評價未

推困難/打PVP拎鑽?

就係太遠
我上次去到個傳送門
去咗下一個區之後出返嚟
但係都冇得喺下一區度開始

缺坦可以抽下

依家有600零鑽 困難唔夠打

你係邊個迷宮 CAP個地圖黎睇下

依家練緊7,8隻角色係咪太貪心

練緊 唔知勁唔勁廢事浪費資源

練緊邊幾隻

HEA玩 卡緊9-10

果d 天空城舊野升錯左係咪冇得番轉頭

有得重置

係咪未行上面個D

問埋 困難關係咪都有得囉多次?

係

一定要係特定出口出 有啲字係上面就係個出口

5星:火斧,水刺,木奶
4星:卡琳,暗法,阿明,木弓
3星:火斧,毒弓

俾30萬有得重點

負哂行唔到

5星點都要練啦
想知卡琳係咪PVP神角黎？木弓我都升緊
我火斧上左4星 毒弓上左5星 50埋就搞掂

出去再行過？佢會寫住你係個到出就開到下一關咁嘅野

原來係咁
張圖咁大
都唔知點行過去

5星火斧同木奶已經4覺50埋
但催化劑好惡打
同埋完全唔夠狗升6星

即係要行到個第2區先得
但係鎖住哂唔識行

我5星D人全部4覺哂 差火斧毒弓依D未搞

咁等下一日啦 佢好仆街架 唔會比你一次過過到

副帳申左LIHKG收唔收?
奎利女神KvK

鎖左果D位要去其他位先開到

應該升邊隻英嘅技先好

每次都由中間位開始
行唔得遠

其實你可以扣3士氣一入到去就禁其他傳送門

我揀左木奶3技
應該聽日訓醒就升到

傳送門互通

係呀 可以一入去就揀發見左嘅門傳過去

岩岩先知

我都諗住升左木奶先

我係有次唔小心禁到先知可以咁

一入場已經可以揀定係入左場之後是但衝入個傳送門再傳

一入到去 已經可以揀你發見過嘅門 咁樣可以行少好多路

勝在依家有任唔洗點農催化劑

依加10-1，今晚應該抽到光暗，希望中到有用，唔求5星

用緊活動10-1困難刷經有2000經一場
1拖3肥

祝你中大獎

月光召喚即係十抽？

唔係 係抽夠120抽普通再換嘅1抽

3星有用角都ok

我都諗緊課唔課黎抽 我驚課完之後爆血管

差一粒？一係等下先

係呀 差一粒仲19抽到 但又想抽隻盾番黎 依家無坦

同埋隻火盾個樣好吸引我

咁係咪留石抽好d?
之前抽 累積既計唔計

睇你想唔想快D抽光暗 對光暗無咩性趣 而今次隻囡囡又吸引唔到你未留石

我都係差坦

頂個頭咁撚樣屬

咁巔，為了水刺

亞服團（疾風亂舞）仲有3個位

s1裝 +hp
好似換頭最好?!

主要係想博10-10中到5星

比d半坦用

俗稱光暗池，要大約萬幾石先可以換到一抽

9-5好撚難打

即係留石抽啦

佢等緊你帶佢返屋企

唔駛留，光暗池唔係用普通石抽

依隻人設真係痴撚線.........

限定英?

光暗pool嘅英

可唔可以留個位，今日剛剛退公會，未入得

係光暗池入面其中一隻5星

正咁多
聽講遲D有隻限定英抽
諗住留石

好 你得同我講翻

女人巴打到第幾層？

兩隻5星

10-10一抽中

仲有我都係啱啱退團
留個靚位
ID: 獅子神

ok

唔夠素材升星可以點搞
你地會唔會食抽番黎既3星角

感謝

呢隻驚就係慢慢農
你課金又想趕進度咪食
唔係嘅話就由2星開始升上去

無聊一清先發現原來我D狗多到可以將2隻4星一齊谷上5星
依家5星毒弓火奶了

戰鬥力GOGOGO

咁多狗？我d狗比我食得七七八八得番一隻4星黑狗

買番黎個陣送左一堆

下個post topic預定

岩岩開左個波，頭6抽+300抽+之後石換10抽一隻5星角色都冇,但係玩得舒服過之前兩隻SS 5星開局，我係咪痴左線

係喎屌 唔記得你韓服

你依家一隻5星都無？

直頭放係開post temp 到紅字超特大添啦

一隻都冇，之前有兩隻5星但手痕抽哂啲石所以洗左個ac

之前係邊兩隻先？

木奶火斧

點解唔玩依個

手痕抽石乜好野都冇出，一貧如洗，所以洗左

玩番之前個個好d喎

你依家中左咩野舒服過火斧木奶 ?

都話洗左，已經唔存在

i dont feel so good

亞服公會-1
連登聯盟

得呢啲昨，但玩落啲角色有種互相合作嘅感覺，同單純一隻隻勁唔同，所以玩得好爽

之前中過好多木奶+ S grade up 5星俾我洗哂 ，我都覺得自己痴痴地線

CHING覺醒左M屬性

屌你歐洲皇室
介唔介意幫我刷下10-10暗拳

應該好快會雙服一齊玩
接收左某巴打個水刺

修女 席德 拉茲都算勁既4星 我抽埋啲廚師 可麗 垃圾到 唯有靠5星撐場

痴線佬

岩岩先入迷宮
見到隻瘟疫的XX打到滅團
打佢一下中兩個毒
我仲要玩速隊

24lv加唔加得 Qliphothh

係咪玩POKEMON要迫自己用哥達果D黎

無計,韓服個AC D野太靚,唔會捨得棄
但又想要水刺,本身都想買個新服入巴打D公會,依家岩哂

入黎啦

屌你個名
韓服我都想買個番黎玩

剩係個緊隻垃圾(拉茲) ，另外兩隻都冇用

申請左

買龍女最抵
我3隻5星都係180人仔

咁哥達係用黎做工具寵，有一隻都好正常嘅

刷左成日裝 冇件岩用

無,我照用APPLE PAY課
無問題

無奶用真係慘 好想要隻4星火奶

每次見到D AI一齊打落我隻無敵左既龍女到就覺得好好笑

10-10了

依層第七，啲毒疊咗八層先毒得瓜隻王

咩奶都想要

你個名

抽咗未呀

有咩問題

無問題，讚你都嚟唔切

打到得3分1血輸咗

渣ga

祝福緊自己

有冇人中咗新嗰隻5星火盾？

我都祝你人其名

大把，中完上嚟講句媽呀得咗又唔放低食評

睇技好勁
幾乎3招技都各有用途
好屈g

強化既火斧??

因為都抽唔中㗎啦
有食評都冇用

駁唔撚到................

無食評答你唔到，你用落話返我哋聽

湯巴唔係有木奶咩
我得隻唔係奶既光奶

想要4星水火奶

已add

齋睇技我覺得5星火斧勁啲

迷官3 D 屬性廢廢地...
但血攻防屬迷官最多得T3裝打..

4,5星卷真係中4星

有T4

好似係得10%5星

記錯迷宮2

普攻回等比傷害HP

抽多45抽 都係唔中 得一張5星神器

好似係吸血BUFF

國際服 申請左團 求加 名： 申悟pp

想知你地火斧係咪6爆擊
毒弓我就跟攻略,玩2速4命,在場就有輸出

但火斧真係諗唔到

中埋d垃圾

咁都垃圾

我用緊個張4星仲岩用過依張

點樣2速
唔係要4件先有速+咩

曲哂

sor記錯左.........

打到10-10了

火斧我係4速2爆

抽啦 我炒哂啦 睇埋你中5星就棄驚

跟你

挽留

今日前後痴埋80抽 都唔中5星角

真。歐洲人 firm

cls水奶
1個人捱6分鐘

應該有用

我都差唔多 舊AC 六十幾抽+新AC十幾抽

好似係T0 補

想練...

課完金之後加速棄驚心態

首先要有

我比我ac你玩啦

咁應該都ok 起碼唔係廢野

聽日收工食埋飯後番屋企刷過木奶加水刺 再打10-10 睇下中咩

第一步已經痴撚線

我都覺 可能刷幾日都未必有

CLS

原來等級禮包40LV左之後仲有個係升到60LV送5張光暗卷

我都未話你地咁易中到好野 痴線 你地話我痴線？

你都中t0補

要課了

我無中呀仲講

驚黑金,不了

唔係你咩

你望下上面張光暗圖先啦

咁又諗得過
但啲包都有得代？

好

亞服 LIHKG 團長，我申請左加入
Id: 限定角

刷緊困難10-1
1拖3都有排刷
刷緊升6星要5隻5星
仲要2隻4星未升

有錢關
每日一場有5萬

好過無

呢隻好嘢嚟

可以抽5次光暗池？

練狗練到

一次，邊會咁好死

1.9分，頂你

五星火刺,水禁軍,木弓,水刺放邊隻入隊好

媾埋佢返嚟，呢隻係加速弓？

好似pvp幾多人用

一個：賽茲+4星火奶+三星火斧+三星火爪

另一個：5星木奶+穆卡察+三星毒弓+三星火爪

就咁睇第一個account可以打得輕鬆好多, 同埋3星英慢慢就會有.
係都要木奶嘅話我寧願重刷or買account.

終於比我抽到毒弓啦
非洲酋長差火爪就齊三星

4星火奶已經可以替代到木奶 所以水剌帳比較好

我都係最近先抽到三星火爪，不過資源唔夠，已經無乜必要練佢

我琴日先中佢

我都係，抽新池中佢

但已經無用 有幾隻3星個陣型升到去S

已經太遲

我都升緊料比暗槍6星

暗槍仲未溝到

d 紅色格多到

暗槍真係早溝早轉職早著. 個轉職任真係磨時間

另外想問龜苓膏巴你課左幾多

咁快3星S

課左一個788 計埋儲落個d 抽左80零90抽到掛 係咁出某幾集 一野谷到佢S陣

除左送果次光暗池, 我加埋都另外抽左一次光暗池
但班3星都仲係 D級

咁啱俾我SS到最鍾意嗰隻3星 仲有隻未溝到, 我諗應該已經冇需要

我都係呀 已經抽左兩次光暗但都係咁撚垃圾

但係你有幾隻3星差不多S
應該可以深感安慰

琴日中左隻4星暗法 睇說明打輔助的話都好似唔錯

9-2都卡

個幾隻S嘅都係無撚用架

三姊妹活動個stamp點拎

咁望到都叫開心下

你意思係入活動頁面嗰個?

定係一星期5日日任全清嗰個?

望到自己抽咁多次都唔中真係唔方唔開心

呢個

做哂第2個任務就有一個stamp

點解好似up唔到圖

九宮格全清一次 = 一個STAMP

唔該哂

你堆圖要呃人禁入去

我照平時加附件咁

依家先發現有三姊妹任，每日又多130體

依個點先有？

睇唔到圖

tg send比你

仲有冇國際服公會收人??

就係儲STAMP,儲夠就送

但d stamp點儲 我得個兩個

佢地話解每日任送

下 但我日日都解哂 先得兩個

因為你無禁入活動頁果度

屌呀

一日解哂 = 一個.

遲一日玩 我都係得2個

用插入圖片連結
再拉張相入去呢

應該個個都係咁

連登SERVER又出事

連登問題

屌三姐妹拎少左成個禮拜既量 #

不過換到3抽都算了

隻game出左有一星期咩

韓服8/11 計

3抽都未拎到

百幾抽+光暗兩抽都係垃圾
刷多個AC玩算

仲得2張STAMP

光暗2抽 = 起碼120
同巴打情況一樣

果兩隻廢到入唔到隊

我都叫自己繼續玩落去 真係好想重刷過

一齊堅持

光暗抽一樣中垃圾都未棄

光暗抽中垃圾圍爐區

我果2抽都係暗法
1隻3星 1隻4星

中左wanda 不過唔係Marval個隻

邊個夠我慘

睇唔到圖呀 又黎鬥慘大會

粒小太陽有無咁難出....80體都唔出一粒，黑到咁

我仲未刷

夠我3星暗光頭慘咩

跟

咩圖都睇唔到喎...

挑機

鬥慘大會要出圖先真

等活動啦

禁入去睇就睇到

3星暗法

喂 巴打你隻男角起碼都叫好J靚仔

隻暗奶唔係話勁嫁咩? T1喎我見

中門大開比你睇仲想點

我都無奶

我唔係gay
D技完全係廢既 評價好似1.X分

我地個幾隻加埋有冇5分

3星暗奶對奶

應該都有既 暗女主拉高哂

你望下我個兩隻先啦 波又無 著得又密實！有冇撚野用呀 連唔打得都睇得嘅條件都無呀

親兄弟

你唔係有暗奶咩

唔好淨係鬥慘啦，有無人研究過呢個巴哈post?

D裝成日爆倉又唔知留邊D好

暗弓 暗爪黎架！

正能量

花無百日紅，角可能好快打臉，但係裝應該無咁快既

初期唔洗唸啦
主力D裝谷爆佢就岩

我覺得未去到T5之前都係求其用 有套裝效果就算

低階裝靚屬谷下佢都可以用
勝在唔洗咁多次同裝肥

巴打你禁好彩禁多傳說

我之前有刷討伐

亞服LIHKG仲有4個位
有冇巴打想入？

暫時卡哂全部係第7關 你打到邊

所以唔到T5，大家都係啱屬就裝，咁唔用果D就賣，100個位好快爆

都係第七關
無打討伐好耐 而家帶肥升星仲好

用活動關練肥都唔錯

我卡第6 第7唔夠打

我隻火法一帶三最多都係打緊世界難度第四關
剋屬真係好難帶

國際服仲有冇公會

我都係第七關，可能要刷D剋返boss既角去打...
世界難度好升過活動?

新手有野問
D企鵝有乜用? 係未用黎強化角色用?

係啊，就黎服用

thank you

我講既係活動既世界難度
打活動好過打主線 我覺得
起碼跌催化高機率過主線

係時候開始搞第一隻6星
有無人知要幾多隻2星狗

諗住上邊隻?

火盾up中火斧

而家陣容 原5星火斧 5星火爪 5星光正太 5星毒弓 5星木正太
而家多左隻3星火拉條 應該將佢升埋上5星定係儲料升一隻6星會好啲?

諗緊五星火斧定三星火斧好

我都諗緊係咪應該上一隻帶肥既先好...

一定升埋三星火斧先
即刻成隊勁好多

我都有水刺...但水刺打王廢廢地
唔夠兩隻火斧萬能

但水刺打PVP好撚勁
見到火屬就贏一大半

我打到銀2頭800名
見到一堆大波木弓已經唔想打

PVP對面D水刺永遠技都出唔到就比我收左皮

打到大師5
見到水刺第一round就比佢一技秒左
頂到一技都有三技秒哂全隊

我都想收佢皮
但抽親都係火屬

我PVP 木刺最快 之後火斧 木刺開3技加火斧減佢防 再用水戰2技打佢低過火血後補多刀 佢就

你係咪韓服
我見亞服第一都係銀牌，好似係

依家先銀4定唔知5

見到無裝既水刺佢打唔到我隻火法一半血就係佢收皮
三技上火 火斧破防 雙劍蘿莉AOE技 之後火法打多下
攻速裝好好用

因為你睇緊自己個牌

我都係火斧減防，再水刺3技，而家諗緊練唔練隻buff攻
btw邊度有無睇自己PVP排幾位?

亞服 你見果個應該係你個牌既排名

你地最快嘅英有幾多速？

PVP左邊

火法144 火斧143

我都試過見到自己排幾十位，仲諗緊唔係卦，咁少人玩...之後先知果個排位唔係全服..

火法都144

天下武功 無堅不破 唯快不破
不斷上火好過比攻裝佢

我隻火法咁樣

4星木弓 154

火法都係靠上火輸出
本身D技都低傷
比速裝佢打多下 上火機率都高D 仲可以回技ＣＤ
攻裝上唔到火就蝕 我覺得

我見第一頁佢話4攻2暴

個個玩法唔一樣啦
可能後期４攻２暴好勁呢
但暫時黎講４速好好多 唸緊加多２命中定２血

有時撞到debuff角都幾煩，係咁暈

無咁多速裝 用住先 同埋PVP我用木刺唔落佢

個團長已經rank47

打活動困難1-10
直接用木奶隊長+3肥
隊友水剌/火斧就得

火拉條最多升到5星好啦
上6星無意思

PVP係咁撞到同一條友
加加埋埋計埋佢打我都最少交手過五六次
好慘

亞服有人5千幾分啦唔係咩

自己打到2000分停手打NPC等下星期再上3000

建議亞服，唔洗晨運拎體

我1700左右已經唔想打
一堆木弓

我家陣 先手係 火斧 > 光正太 > 暗槍 > 木奶
通常都係揀隻廢既 火斧破防 > 上BUFF > 暗槍3技 就99%都秒一隻
之後再揀屬慢慢打

暗槍招斬殺效果真係好正

呢個星期由0分打到上2000分輸左3場
可以參考下

拎呢隊過咗10-10

光正太PVP真係超勁
不過可能好快被nerf

上到22XX，開始難打，要好小心揀對手

光暗抽呢

等你一抽中

過多2日又重至返2000 唔打了
打下NPC拎石仲好

準備喇 而家嚟

帶隻4星男水法 三技可以解對面buff+毒鳩佢

第一輪秒左咪得

有冇人話到俾我聽呢隻咩嚟

垃圾
btw 我都中左呢隻

恭喜你加入非洲人圍爐區

隻4星男水法好gay

仆你個街
刷多粒金石再嚟過

但勁呢
隻英跟本係為PVP而設

其實而家最實在光暗係光正太，都係過下手癮嫁姐

係邊一隻?

加油 哩邊全部人都2次銀河卷都係3/4星垃圾

暗拳光大波都好實在
只不過難抽

光弓可以做養肥大隊長

好想要綺世

3星光弓中到我都還神

4星水法 好gay果隻
1技單體減條+拉自己條
2技減對面全隊條

有邊個唔想食大波妹

想整隊防守隊俾人打10分鐘先過，點睇

目標set咁高好易棄game

退出公會要等幾耐先可以再入?

無人會揀你囉咁

好彩都叫有隻四星暗法
Cutin都會乳搖

好似24hrs

真呀 我分分秒秒都想棄

隻正身唔小心食左隻光正太想棄
而家刷緊首抽

真呀 除咗一開頭隻埃及佬同火斧 都冇隻睇啱嘅

真呀 除左開頭中個4隻5星 之後都食哂屎

你仲想點
不過講真，中一隻都要練好耐

4隻

比佢呃左課金好似D女咁比人呃左隻豬

加左 記得每日出席同貢獻 可以換人蔘

收到，另外有冇巴打撞過呢d 商人？ 係唔係隨出？ 有冇野值得買

強化石 人蔘 一抽

活動困難第10關點解你地木奶木斧就夠打
我兩隻50LV都唔夠

刷升星素材有排刷

有無人用過水爪
補得多唔多

即係升火拉條上5星
之後就將原5火斧升上6星?

係咪到推4圖就冇新功能解鎖了

可唔可以留個位畀我聽日入

咁你需要3星果隻水坦

第一次 24 >第二次 48

之後未試過

木奶4星未?

我覺得火爪 / 火斧都可以上
然後木正太係邊隻

掛自動都夠打wo
木奶入關仲要有強化

木奶1拖3 主要都係補朋友隻水剌/火斧,

全程自動

10-10完中呢隻

pvp 第二名條友大大隻暗拳擺係到

所以你明嘅

歐

呢隻勁？

想問下坦職既技能
佢寫根據最大生命等比增加傷害量
係唔係姐係我塞越多血比佢就越高傷？
定係根據現有血量既%數而決定傷害量？
（塞幾多血都係根據現有血量百份比）

Sorry for 1999

我想入 仲有位嗎

满寻雪aja

應該係血上限

依我理解最大生命 = 血上限

呢隻要配埋三星光正太用

好的 姐是塞血就高傷
咁坦有無必要塞防

我覺得呢隻GAME既坦好似唔需要防

就好似木奶咁塞血都好頂得

我都係中依隻

應該係防buff太勁所以唔洗撐防

好撚野
頭9抽中木奶 之後300抽一隻5星英都無

有無人有興趣呀 抽完1-10
水盾水劍

For free

反正有buff

國服公會重有冇位

但係防buff比人點名 好大機會nerf

打木屬Gg

我覺得火斧PVP好似有啲弱

暗拳應該裝咩裝備

點解好似少左個留言

冇暗拳唔知

你覆緊邊個

亞服6lv 公會 連登聯盟-1

暗拳應該4000蚊賣左佢先正路~ 真銀先係最好既裝

已經完全封鎖左個條友

岩先仲諗緊點解明明通知有新REPLY但我睇唔到

好重怨氣

對於D淨係識上水放個閃之後又無左影嘅人 我係會完全封鎖

即刻封鎖返

等佢慢慢單機自己玩就最好

以為抽到木奶可以開局
點知一個人黑起上黎連300抽都無5星英

活動野就黎換得7788
仲打唔打活動好
升肥又真係幾快

而家咪返嚟囉

60lv係咪送光暗一抽

成就解哂未

買左禮包就係

或者刷哂D肥先停? 反正遲早要刷

買咗了，依加先去30lv

要買左第一個 升到40LV 之後先會出禮包2喎

原來係咁 咁都40lv先買2

重點係無咁多狗俾我練

2星肥呢

話時話我到宜家都未開始光暗抽

仲唔抽諗住等埋發叔先？

2星狗滿LV....

升下其他英咯 反正遲下都有用嘅 應該

咁練下多D角? 咩暗槍啊果D?

新手頭三抽中木奶+吸血鬼
非到盡頭便是歐 唔好封鎖我

吸血鬼係邊隻

火屬賊 拎鐮刀果隻正太

唔錯

個隻都唔差 可以開啦 抽埋1-10 又可以多一隻

又爆多次10-10 會中咩呢

打PVP成日比佢清場
好感動

本身個AC又重生左？

我都想抽，但仲未過10-10

加油 下隻暗拳就係你中

果個hea玩
主玩新ac

唔課 淨靠首抽有無得玩落去

祝你好運

30連你小心啲睇清楚有無中5星
有時你抽中左佢都唔會彈個兩隻正太

收到

得，3星好多勁角

可以唔洗課
有部份三星可以超越五星地位

唔知講咩好

依隻唔係勁野黎咩

廢既就肥料
有用既就自已食自己

啲裝無得洗屬真係好鳩
辛辛苦苦刷左啲料
一個唔該唔跌比你就變垃圾
又無得分解
渣都無得淨

s+角

唔知點入隊好,睇個款玩速攻,但我本身玩磨隊

玩緊雙奶 坦 毒弓 好好磨

認真
當收藏

你一隊得四個位仲有啲英係入唔到隊

留住先咯 唔會玩死一隊野架依隻GAME

一隻坦都無

主角唔得咩?

想要啲放盾/嘲諷啲英
其實我有水奶

但已經all in左火奶

聽講話大陸有刷首抽同刷關腳本 有冇人有

其實自己錄都得
唔難

我都無坦 又抽極唔中

點錄 有時有卡跌已經唔同左個位 首抽仲要唔係一模一樣 有時殺得死有時唔得 又有時唔同速度 真係cls

依加咪有up囉

未話抽極唔中咯 唔聽書

其實五星火刺個出血點計傷

未錄過呢隻game 答你唔到

$60人仔都有木奶帳啦 洗咩刷

我無依隻答唔到

可以用自己改既名

巴哈話1-4可以改名 唔知真假

計火刺攻擊,你點技能出血效果下面有寫

咪就係第一次打名

要改名先入到1-4 要過左1-4先可以首抽

未就係個次比你改番你自己個名

好少刷 唔記得左啦

你歐洲人緊係少刷啦

我刷咗兩日有幾次係咁要我改名先俾入1-4, 但係搞下搞下入可以skip咗改名

歐鬼 到宜家買左3個帳啦

屌 同正身AC一撚樣 一木屬兩火屬
PVP又要比水刺秒

有無必要衝咗主線先？而家打到8-1

定打支線升精林之森etc 建築先？一開始唔識點升 所以未升過

打清晒活動啲交易物品先？差1700粒升清晒

你用腦玩一定得
5星只係難抽同埋初始個等級上限高D
3星就要哂多少少心機育成
勁唔勁唔關星數事

下 你本身有光大波都買多2個？

點解pvp咁多水刺

無嘢剋佢咩？我都係全部火屬加一隻木奶，打水關打得勁慢 pvp就更加唔夠打

清哂成個冒險地圖先
卡主線先打下活動升LV
堆交易品打困難10-10先刷比較快

水刺3技殺人就打埋成隊

應該要NERF啦 秒哂成隊都痴撚線

成千攻出血都係r痕

4星木刺有能力秒到

好想要五星光戰

上到大師用水刺好難打
好撚多人用木屬輸出
一嘢就秒咗隻水刺

應該要加隻速弓/木狼加速先可以一下秒
呢三隻我一隻都無練到

但大師仲有好多人放水刺守住

困難10-10係主線？

我活動已經打到困難10（一場15粒個關）了

主線原本以為卡住（戰力唔夠），點知又過到

1-10活動困難

勇氣證捐咗佢定自己儲好？

通常都係木奶+水刺+木屬坦/輸出+加速/光正太

呢個組合成日見 好惡打

見到佢啲裝就諗起魔靈農符文 真係早棄早著

棄啦你？

捐哂佢唔洗留 佢既用途就係比你捐

越玩越似魔靈同陰陽師 有陰影

岩岩先路人有隻暗卡琳
勁難用
又脆俾人打兩下就無血
但係又少血,補一補就滿
好難KEEP住無血咁打

陰陽師我都中過伏 又係難中到仆街

根本就一鳩樣

可能上血裝會好D？

4星木弓係咪用速度裝

4速2爆

刷5星升6星真係地獄
刷左勁撚耐先幾隻4星 1隻4星max
要5隻5星呀

呢隻game算好啦
肥料升完星唔洗由1lv升過

而家刷住催化劑堆肥

攻爆啦應該

陰陽師2.0

其他驚刷肥都可以一下秒 eg水劍 茨木 呢隻驚唔得 刷得好辛苦

好打耳呀

用體刷活動反而唔太抵

3星光弓

茨木我都有 不過茨木要食符文先秒到

唔記得左姑姑鳥 全部啲技同5星水刺都好似

升技能個D催化先最難刷

一日得3隻狗
刷活動關刷到我無野好升咁濟

有無咁癲 已經全6星?

姑姑又係屈機新手恩物黎

非洲人只能用神樂

邊有咁多狗

姑姑好似新手登入十日就會送 不過陰陽我課左2千幾 都係得茨木 同花鳥

唔用狗都唔差得遠呀
多個幾%經其實好少

3星角點都有用
你唔係拎去做狗糧啊 ?

太少2星 用金幣買用埋四葉草抽都唔夠用

3星角我唔用果堆垃圾拎去賣都好

升2星肥料 升到你嘔

2星果堆垃圾我直接餵算

我用2星個d怪

升到無哂2星肥 抽又出勁少

2星怪有好多 友情抽
同商店29000$買

主線關 2星怪易刷好多嫁
活動得好少

哪有錢

之前練肥9-1 平均刷2場先得1隻

唔太明2星肥升黎做咩
你有野要升點解唔直接將果隻角色入隊吸經
係咪我有野諗唔通?

諗緊升木刺上6星先定火法先好

2星肥升上3星做3星狼嘅肥喎

唔用d 2星垃圾狗糧做3星嘅肥等隻金狼上4星 有排都未上到6星

2星上到3星 ?

2星點解上唔到3星？食番2隻2星狗糧未得

3星垃圾上唔上到4星 ?

反擊爆擊

起個身已經三十幾頁

得，上6星都得

有位嗎 ID:滿尋雪AJA 不過係簡體

屌,咁我唔洗等果堆狗

你識條鐵咩.JPG

3星垃圾？你指D英？ 我唔會拎黎做狗糧 用2星升上3星 再拎黎比金狗升上4星算

仲有300萬未用

到你升裝你就知D錢多多都唔夠

隻隻lv max
係差未升星
我d 2星會升到4星 比4星狼升5星

係呀

其實1帶3升肥
應該係帶1隻2星肥 1隻銀狼 1隻金狼
2星肥上3星畀銀狼食
銀狼上4星畀金狼食
金狼上5星畀其他人食

上到

我指田雞烏龜果堆

都得呀 我都係用果d

上到呀 隻隻野都可以上6星架

原3應該無垃圾，儲嚟慢慢升
但如果講推圖打出嚟啲垃圾2星就吸到20 LV升佢上3星之後畀啲狼食又好
畀返啲垃圾2星升3星又好
為求啲3星金狼有嘢食上4星咁
BTW友情抽啲2星垃圾係5LV起跳
打圖出嗰啲就1Lv，所以邊隻食，邊隻升應該唔使教啦

所以我先話刷到好撚耐都未搞掂

同埋頭30LV都算易升 係30打後開始難 所以要用狗黎做肥

50蚊可能有人要

3張5星神器
利申：唔知價

我一直以為果D升唔到星一直等狼到

d狼多幾% only
唔係好值錢嫁ja

除非你係升6星英雄
咁就要用帶d狼升到5星啦

前期其實應該將主要用嘅個4隻上左5星先 如果你本身個隊野有兩隻5星嘅未將另外兩隻上埋5星先 之後再揀一隻上6星 （多數都係升左隻帶肥角先 方便你之後刷關快D）再慢慢升其餘個3隻上6星 上完4隻 恭喜你 你可以由第一個STEP再做過

emmm........

6%多好多架啦 你開埋公會10% 加埋16% 4星上5星 個陣30升上40好撚耐架

又一個

嘩，個ac價錢囉

我覺得復活奶仲勁過暗拳

又有人中左暗拳咩？

係同一個

又block多個
暗拳 大波光女 而家連呢隻都比人中埋

下

我地圖都係推到6就無推
我諗住升左隻6星先 因為d催化好難刷 刷住堆肥

我個策略係
2星食兩隻同屬企鵝 就max lv 進3星 帶到佢升到4星 比4星max狼食

cls值幾錢

痴撚線

單機啦屌

手都震埋

可能賣過萬蚊 fatfat

屌
我係咪未瞓醒
咩運嚟

你地睇到D咩 點解我又睇唔到

成個ser最勁嘅ac
賣10萬啦

我見少左個CM

2抽2五星?

( Show Blocked User - 生似蜉蝣 )完全封鎖

勁到

812無左

我綁左自己google ac

傻豬嚟，緊係R好友求Carry啦
不過九成都會賣帳

有無咁好彩 cls

你唔係覺得人地會同你討論呀話 上黎放張圖串鳩你班傻鳩咋

個google ac升價億倍

好地獄呀屌 要升隻六星...

唔同歐洲人做好友

睇啲咁嘅嘢想棄驚

幾時都話看淡雲煙好緊要

上黎傾下計 睇歐洲人算 已棄

將張圖長期擺喺第一頁畀人拜

3星本體+ 3隻3星 > 4星
4星本體+ 4隻4星 > 5星
5星本體+ 5隻5星 > 6星

中一隻都算
喺同一個ac中哂兩隻最勁嘅光暗
已經控制唔到自己

我都棄了 太多歐洲人放閃

幾時會出限定英雄

咁我又無咁諗喎
換轉係你中暗拳光奶你都想些牙啦

吸下歐氣幾好呀

你睇下佢係依幾個POST講過幾多野先啦

直頭po上巴哈等佢地拜啦

開到第6個 除左第（5）個陣講過一句 10-10一抽中之外 就無再講過野

好彩我光暗抽中埋哂D垃圾先可以慢慢玩

係KR已經習慣咗所以覺得無乜嘢

歐洲帳真係抽咩都得
中一個就會中另一個
相信之後佢都會係咁中

我知啦
因為上得水多所以先咁黑
唔上水就會歐到仆街

遲啲龍女一出又一抽中

我其他game好非，所以先玩新game

KR歐極都係中專 有專同無專又唔係差好遠 但依隻GAME係中到個隻英就曉飛 兩回事黎

傻啦，升專先係重點

你而家個ac已經係萬中無一
課長都跟唔到

中光奶+暗拳 再加兩隻求其5星就得啦

之後競技場頭10都得

吹開水既些牙我接受
中左先上水問用咩裝,之後無左影既....

聽講呢隻限定

升專最低都係10%姐 光暗得2%咋喎

有無考慮以後玩單機驚

升專最低係1%

到時你會見到佢再POST

升專成十幾%機率濕濕碎啦

可能做人要做到咁先有運仔行

然後喺出龍女pool之前又會有多幾隻光暗5星

4食0咪1%囉

好彩一早block左呢個扑街仔

幾時打救我

無啦 佢中果兩張已經係T0

T0既頂點

岩呀 最撚憎D唔上水但淨係識放張圖再擺低一句幾多抽中嘅撚樣

T0 ac

咦...我都開始唔夠狗糧添

打鳩你就有份

仲玩？棄GAME啦屌 你有幾十隻狗糧都唔夠人地中兩隻光暗T0呀

依隻驚應該一世都唔夠用

回KR之家了

張圖上埋巴哈

啱啱想po出嚟

又唔使咁既，最多咪PVP唔揀佢黎打

就黎放埋上官網架啦

係咪自己po上去架

忍唔住... block咗

人哋上第1都輕輕鬆鬆
點會見到

有點
依啲咪謙虛，學到嘢了

唔知係咪本人呢 justin

唔出奇 睇佢應該都係D打機博拎優越感嘅現實毒撚黎

因為有得再歐啲

唔驚 巴哈話3星水戰可以counter 暗拳

係 好柒

又唔一定玩哂既,都係睇配合既姐,btw想要五星光戰,因為個樣

但係counter唔到復活奶

巴哈個2個留言笑死

復活奶+暗拳已經夠屈死

有冇LINK

唔夠狗糧既聖域240紅葉即做,所以之前先叫你地唔好做企鵝,唔夠用
每日塔3次都會比,推到4X層開始可能會卡,有得掃,到時一次有百幾
2星怪抽友情同埋一般難度既探索地區好似3S-3,9-4咁
地圖越大,打怪次數越多掉落機會越多,不過衰要半手動

Natsu 人生的成就感必須靠這裡

笑死

肯定係你班友留

個post好快會負評到摺埋

畀我就擺埋上去啲泡菜論壇

喔

太歐ㄌㄅ

棒喔

超讚ㄉ啦

哇賽

真ㄉ好羨慕ㄋㄛ

讚讚讚讚讚讚讚讚讚

一級棒棒一級棒

喵喵喵喵電感應

野格炸彈

超爽口感

真ㄉ好想要ㄋㄉ帳號ㄛ

咁多5星托咩

想要

光暗抽3星無人權

重刷啦

雖然唔想咁講
但當你無慾無求 中兩隻T0就會夠用

會長又加入非洲人圍爐區呀?

我都有T0

光正太

講緊狗糧又關T0事

唔一定廢既 我中四星都係雪藏

你是課多少...... 肯恩 瑞兒 ..等等... 扯

中左果兩隻升其他垃圾托咩

搭隻拉條 搭多隻BUFF 五屬無野怕

真
有嗰兩隻食哂其他5星都得

差20隻4星怪就搞掂啦

50hkd

打pvp讓2都得

你上返巴哈覆呀嘛

你準備單機

佢真係答嗰下好嘢

升5星肥?

好羨慕喔
好想玩你的帳號
有在賣嗎
還是有在送
還是可以用其他遊戲跟你交換

好羨慕喔
真厲害

唔怕死

點解個post D回覆成日skip緊幾個既

有無玩緊韓服既巴打知
呢隻GAME多唔多活動
我想知如果我過左今次活動想升肥會唔會難好多

20隻4星係升5隻5星肥

本來用＄50買6合彩會中頭獎

4星暗狗暫時用途係咪拎去升5星用

SS喎

係啊 5隻5星肥 就可以升六星啦

唔係呢隻
幻影果隻

公會派果隻都係升5星用

啲6星開始出緊嚟

見到都唔想打

復活奶得S+

呢隻木刺有咁好用咩

大師果邊都唔少

真係一隻6星屌打哂
6星火斧we7

一開波速弓落加速buff
跟住就可以秒一隻

完剋水刺隊

開始發現隻5星火斧勁

你中大樂透的運氣都被你用在這了...好可憐

但佢無隻加速

我跟

岩岩加左lihkg個團。收收我。id : arriesshk

咁未廢一半

固定破防 追加回合

木弓落PVP同等死無分別

血太少

有邊一隻buff攻?

我刷左兩日
btw一開始有隻aoe5星其實好抵
刷得好快

試過一場我隻火法144速行左3/4果時
對面速弓行完放大技 之後木刺秒左我隻火法

4星大波果隻?
PVP先勁
仲快過火斧先手減對面速
之後

真係棄 有冇巴打接手我個AC

我只可以靠朋友

光正太

棄乜鬼
有我陪你

咁樣算唔算好嘅起手

唔係講緊3星果隻咩

4星果隻SSSSS 對奶

因為你無暗拳

我靠自己隻火爺ja

木刺好好用，但有J又抽唔到

繼續啦
非洲酋長

升技個隻魔羅戈拉戈係要點拎

有奶有坦，係差打啫

你抽左30連未
未就算超好

300抽左的話再刷過啦
前面9抽中左五星 抽埋300抽就可以雙五星起手

可SHOP換種子種
依家活動有一條，打咗未

都OK 木亞敏+木奶

去酒館拎隻4星木弓再搭隻拉條就得

有J不了

紅定係普通?? 普通家陣有活動可以打一次
送一粒
唔係平時就要靠種子種出黎

其實唔使一定要雙5星，隻驚3、4星已經好夠用，快啲推到10-10光暗池驗血仲好

係前面九抽未抽
不過抽咗300
雙五星起手好似好難

我刷左8次就雙五星起手

抽左300咁就麻麻地

育成驚早好手好過用幾日時間刷咩雙5星
開啦，你依家推住主線儲石950 950 咁係SHOP買單抽，再車落新坦UP池度，你依家係差啲3、4星打手啫

唔緊要 我都無刷首抽

1-10抽到木奶求其開左 要過主線一樣過到

我刷左第4,5次頭4抽中左木阿敏木奶就開波了

咁係你歐啫，大把人刷幾日都無雙5

暗黑個隻wo

點解係咁抽中d有j既